點解我屋企永遠覺得我識整所有電器

啱啱部電視上唔到網睇唔到youtube
我出咗去試下重新連過wifi都係唔得
跟住咪話唔識整 叫佢地睇住其他先 隔一排就冇事(之前試過)

轉個頭5分鐘唔夠又叫我幫佢整
我講我唔識 佢好似唔信我咁
話我幫佢整小小野都唔得

屌你老味我乜撚都識整 出面啲維修唔撚洗開工啦

有冇連登仔屋企人係咁?

小事啦
做it狗仲慘

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，.....

我老豆exact7ly係咁
總之你一定係識整
話唔識就係講大話hea鳩佢

整過電腦, printer, 上網入牆插座, 手提電話, 抽氣扇, 鬧鐘, 門鎖, 門較, 窗較, 收音機, 錄影機, 燈座, 水喉

利申:讀緊書

呢D小事
大事大撚到可以護照簽證
返唔返工
食D乜都問埋

我屋企所有有電嘅野都會整

利申 屋企電腦全都我整router 全部我set

啱啊, 平時唔識咪又係上網搵方法
真係乜都識咩屌

試過同呀爸一齊拆熱水爐整 唔識死，自己整下電腦電話，diy 下…整得返都好Happy

最嬲係有次佢問我有關行李嘅規格之類嘅嘢
我真係唔識, 點知就屌柒我話我登特唔答
屌, 總之俾唔到答案就係我錯

我屋企都係咁，
不過體諒下啦，始終一家人互相照顧

同埋上一代呀嘛，果陣唔似我地依家咁，
人手一部電話有得上網查資料，
有咩唔識就周圍睇周圍學，嘜都自己搞掂
所以好多上一代係到死都接受唔到
「唔識就只可以俾錢人賺」呢個Concept

樂觀D諗，叫你搞掂咪算好，
佢地要學真係攞你命
(想當年幫我老母出第一部Smartphone，
一日問我百鳩幾二百次嘢，到依家都成日問 ）

不過家務呀買餸邊度平靚正果D，
真係上網都未必搵得到，
佢地又會Cover好多家頭細務，
都係果句，一家人呀嘛，放個屁都唔會計較邊個放啦
畢嬲唔好聽、晦氣說話我都左耳入右耳出，
何況晦氣嘢我有時都會講嘅

屋企人當我專業整電器 獸醫 寵物護理員 清潔工 搬運工人 總之乜撚都我做